[兩日兩個行動post] 個人建議10·1行動 冇人推我11:30訓

9·30 罷工依家已經半失敗狀態

但係夜晚係有活動㗎

我知今日好攰 但如果可以既都出嚟支持吓

10·1 全民930買定金銀衣紙

一路行一路扔 賀佢老母國殤

個畫面一定好撚震撼

全部人黑衫攝衫唔好俾班狗有機會扮人

循例推翻10下

2/10

3/10

4/10

前♥線♥B♥B♥需♥要♥你

5/10

聽日 930 全港三罷

6/10 多謝P牌

推

我都想多謝鳩蛇狙擊手

多謝

7/10

8/10

9/10

10/10

十一見 推

另外如果有任何建議可以提出
想知有冇辦法令聽日大三罷成功
搞咗咁耐罷工都唔得

樓主個名好眼熟幫推先

P牌都照推

10·1一齊賀佢老母

張圖有聲 「舊校舞會不說話似痴餐...」

唔會係識掛

多謝P牌

612
721
831
新屋嶺集中營

多謝10·1見

多謝你

721 唔見人
831 打死人

講真罷唔罷喺香港分別真係唔大
希望中共早登極樂 七十國殤
唔好俾班仆街好過

罷到當然係最好 可以比咁多位手足抖返一日
但係罷唔到都唔緊要
我哋10月1一齊出嚟賀佢老母

推啊

多謝絲打10·1見

Wahhhh pish

多謝P絲

十一必須要成立公民議會/臨時立法會

唔洗捉鬼 邊個唔攝衫就係

幫P牌推 所有行動Post都要推啊各位

930要人呀！！

[整合行動post] 9.30 罷唔罷？做乜好？ (求幫推置頂)

好似漏咗荃灣

多謝又係你

sorry唔知荃灣都有 想問你有冇文宣 可以Post埋喺度 麻煩晒

嚟緊兩日都要人啊

聽日罷買罷市罷工罷課 你屋企要人啊

Push

你屋企張床要人

多謝幫推

唔好淨係正負皮得唔得呀 留個言幫我推下post啊
如果有咩不足可以睇吓我

多謝
10·1見

Pushhh

你嘅好意我心領喇祝早日脫P

罷課根本就係笑話 上堂可以坐滿人

再推

......大三罷唔係淨係罷課
不過都多謝你推post

原來你條仆街冇推

多謝手足

推薦

多謝10月1見

多謝你呀

三罷係好難不過都照推

同意因為其實930夜晚仲有活動 都想幫手推下
另外我主要都係想推10·1全民灑金銀衣紙

10.1 賀佢老母

多謝你又返嚟幫我推

全香港一齊出嚟賀佢老母

推呀

轉發 檢討文 一班CSD職員俾手足們的資訊

絲打好有心

推有用資訊 賽後檢討